網上瘋傳 A-Z「尼馬字體」！NeyType 成熱門 hashtag

世界盃將近尾聲，巴西亦早已出局，不過「翻滾尼馬」的熱潮，似乎仍未減退。今日在 Twitter 及 Facebook 等社交網絡，便掀起一陣「尼馬字體」 (Ney Type) 狂潮。由於尼馬跌倒後的姿態甚多，有創作人發現其動作，竟然可以變成 A 至 Z 字，繼而組成不同的詞語。

由世界盃分組賽開始，尼馬誇張的跌倒動作，令不少人「眼前一亮」。一時間，尼馬成為網絡上的熱門題材，各式各樣的改圖改片蜂擁而出。本來以為 8 強巴西出局，熱潮會稍稍減退。想不到今日巴西創作人 Luciano Jacob 發現，尼馬的各種跌倒姿勢，竟然可以變成英文和葡萄牙文字母。第一眼看這張圖，也許覺得沒什麼特別，但當默念 A 至 Z 時，便會發覺似模似樣。

Luciano 稱這為「尼馬字體」 (Ney Type) ，網民看到後都紛紛讚好及分享，並附上 NeyType 這個 hashtag。Luciano 還把圖檔上載至 Dropbox，有興趣的朋友可自行下載。

A同M

屁馬連文字藝術都創造埋

尼馬都幾慘

幾時有包皮字體?

尼馬M字腳

遲早cyber bullying 到自殺

個M字好似生仔咁撚樣..

快撚d

慘 ？
佢自己攞嚟咖喎